只要殺哂啲內奸，忠臣就會打救世界㗎喇

上網玩三國殺，9人標準模式，我抽中咗做君主。一開局，2個忠臣斷咗線，得返1個忠臣1個內奸。輸唔緊要，打返場好波嘛。好死唔死，兩條友之前有仇，反賊都未死就喺度互劈。反賊佔盡上風，但兩個有理冇理，先安內後攘外。劈下劈下，死剩一個，聲稱自己係忠臣。但死咗嗰個就指控佢係內奸。

我：反賊仲有4個，內奸都好，合作住先啦。

死屍：反賊明刀明槍，起碼係真小人。內奸呢啲扮正義嘅偽君子，最難提防啊。

我：但我連佢係咪內奸都......

死屍：所以咪話偽君子衰過真小人囉。你畀人洗腦喇！你冇見到佢之前劈過我咩？你冇見到佢亂出牌益對家咩？呢啲仲唔係二五仔？老實講，佢衰過反賊啊！

我：咁佢的確係豬...... 但而家死剩佢喎。就當佢係內奸會放暗箭喇，而家明刀明槍都擋唔住，我殺埋佢，點夠反賊打？

死屍：反賊見到二五仔失手，自己再出手就冇人可以抵賴，自然會收歛㗎喇。

我：乜有得咁玩㗎？反賊擺明想劈死我㗎喎。你而家喺場外諗下計仔好喎。

死屍：我死咗咪因爲個二五仔囉。你救唔到我就係因為個二五仔分薄哂啲資源，等你以為有得打。要贏，你首先就要劈死佢。呢一刻，未到對付反賊嘅時候啊。

我：喂你教我點樣一個人頂住班反賊先啦。

死屍：二五仔畀你劈死咗，知道冇得呃飯食，下局就唔敢落場。到時我再取代佢位置，咪幫到你劈死哂啲反賊囉。

下局？反賊贏咗仲同唔同我玩，下局有冇畀人閂電制，我仲係咪你隊友都成問題啊。

聽日我要建制輸啊！

聽日我要建制輸(1/10)

聽日我要建制輸(2/10)

聽日我要建制輸(3/10)

聽日我要建制輸(4/10)

聽日我要建制輸(5/10)

聽日我要建制輸(6/10)

聽日我要建制輸(7/10)

聽日我要建制輸

聽日我要建制輸(8/10)

聽日我要建制輸(9/10)

pish

聽日我要建制輸(10/10)

敵人既敵人就係朋友, 打機就緊要合作

唔需要諗當唔當內奸係朋友
總之呢個局勢 就需要利用內奸嚟除反賊

重要post無人推?